其實三叔咁多部機最強係note2

根本用到今日都冇問題

用得耐=最強？

仲有galaxy s4
用咗咁耐換咗一次電，而家仲無病無痛

root 過點恢復正常用得android pay

當年最強